財會周五開會7.5小時 審議警隊加薪

武漢肺炎疫情在香港爆發後，立法會取消多個大會及其他委員會會議，包括負責審批撥款的財務委員會。財委會主席陳健波今日宣佈，本周五原定7.5小時會議將如期召開，根據現時立法會網頁顯示的會議議程，首項議程是農曆新年前備受爭議的公務員加薪撥款。

陳健波表示，財委會二月至今已經取消了3次、合共18小時的財委會，現時積壓的撥款建議已超過40多項，涉及約2,000億元撥款金額。他指，立法會已採取合適措施，控制人流進入立法會大樓及會議室，亦有檢測體溫及佩戴口罩等安排，支援會議之職員亦有相應措施，減低疫症傳播風險，故決定除非疫情有重大改變，否則如期於召開原定於本月28日上午10時至1時及下午2時半至7時，共7.5小時的會議。

陳又指，過去半年的社會事件及近這兩個月的疫情問題，令多項撥款對不少行業變得緊急及有逼切性，呼籲議員聚焦討論，不要離題或重複，令議員能夠發揮監察的角色，同時令此等逼切的撥款申請能在合理時間內通過。

預料泛民投贊成票
希望大家唔好屌泛民

分化完未 屌你老母

再唔贊成九月唔洗選，你估公務員係泛民鐵票？

特登開

又捉到隻死熱狗

又係你條撚屌

支持黑警加薪

唔夠錢買棺材?

又捉到隻三毛
又想屌泛民

好多三毛熱狗想準備屌泛民

用下西腦

我地泛民投贊成天經地義
咁都有人屌

又係你
五毛

死熱狗又屈毛
又想屌泛民？

你支持？

拉死佢啦

啱, 其實可能好多人唔知

公務員 十幾萬之餘
其實仲有 公營機構 + NGO 都有十幾萬人

所以泛民其實無得唔投
但一定要好似上次咁, 動議分割黑狗加薪
等市民睇清楚係保皇狗投反對

然後大量文宣再送保皇狗一程

泛民仲要投贊成架
拉乜鳩

依個 POST 預左成大堆一毛

又分化泛民同抗爭者

要習慣見一隻block 一隻

其實唔係特登，而係好多撥款未批，之後又要搞預算案，而公務員加薪一直審議緊，所以排第一姐

有冇肺炎友去睇下？

依家先嚟 concern 泛民投乜票 根本多餘
因為投乜都有班 一毛會瘋狂追咬泛民

所以唯一策略就係
泛民投乜都好, 一定要動議一啲議題,
同路人就利用依啲議題 去做文宣
大力同市民講 係保皇狗害死香港

就係咁簡單, 無其他方法

而唔係好似依度啲連登仔咁
走去中分化狗既計 幫手做助攻

當中包括前線醫護(HA大會原則上上年通過左加幅，等財會批左公務員加薪就會落實)

來吧，集體感染

HA幾時要跟財委會？

泛民一定會暗地裡棄權甚至俾票

推

唔好講到係公務員加薪撥款
成個議案當中有55億係公務員加薪
而大數67億係畀資助機構，當中最主要係醫管局同資助學校（大、中、小學等）

公教醫係同一體制入面

公務員 十幾萬之餘
其實仲有 公營機構 + NGO 都有十幾萬人

三十幾四十萬人 等左成年
而政府就一定指示隻保險狗剪布通過 意圖平息少少公務員既怨氣

所以泛民投乜都唔應該怪責佢地, 大家明白佢地有盡力阻止黑狗加薪就夠
反而係 大力做文宣對抗一毛狗既抹黑先係重點

我地泛民光明正大投贊成
做咩要暗地裏？

年年都係等財委會通過左，之後一個月先加(連埋Backpay)

推
推
推

大家要睇實呀

死撚開啦暗共泛民，你地所有有份叫市民去送頭同埋抹黑本土派既人非人一定有惡報！

泛民唔拉布就去死啦

又捉到你呢隻暗共

點解呢個post都可以嘈交 做乜9

Show Blocked User - Peter攞料

唔好理依個 post 啲分化狗
你地見到就 block 佢地就 OK

依家佢地吹哂大雞 瘋狂追咬
目的係保皇狗翻盤

五毛扮晒兩班極端
所以鬧戰都係佢地自己打出黎比人睇

因為近一星期 狗聯辦同保皇狗吹哂大雞

瘋狂派大量潛伏連登狗 瘋狂追咬泛民 抹黑佢地出賣香港人

實喺俾人用槍隊住要開

頂成版都blocked user有無人出手搞吓呢幾隻五毛

所以我無論 一毛 定 on9 被帶風向既白痴仔
見到就 block

下次我入同類既 post 就會知
到底有幾多分化狗入左嚟咬泛民

咁就評估到敵人依家用緊咩策略

垃圾收成波

題外話
其實依家又話共渡難關
有啲人仲要放無薪假
公務員加薪係咪想刺激啲人

咩理由都唔會係投贊成班狗加薪啦

唔好幫佢地諗埋D戇鳩理由OK?

admin 唔做野, 其他人無野做到

普通會員唯有 提醒下 邊啲係出名既一毛

大隻字提下其他人要block 佢

佢地混緊視聽 peter 攞料，月野兔兔（呢個我唔知）同知更鳥（好彩有巴打用絲絲入扣嘅分析文技術性擊倒左佢）同一大堆blocked user係度搞分化。
你睇吓peter攞料之前仲開post屌南亞仔左膠希望有人有peter攞料嘅分化證據就拎哂出黎，我會係佢個post逐個逐個進行狙擊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

屌你老母分化撚，五毛民賤聯。

你睇, 次次都係咁
一篤爆左 班一毛既策略

就會突然靜哂 一隻都唔出聲

之後佢地傾好策略啦
就集中圍鳩人, 一人一句話佢係泛民打手 乜柒乜柒

快啲圍我啦 唔好令我失望

泛民拉布拉爆佢 thanks

我係咩人大家有眼睇啦柒頭

全港人好多都冇薪....佢地仲有得加?

成個月唔駛DO 仲有糧出

同心抗疫咪又係 UP 下

連仔幾時block五毛

仲加？我屌你老母呀

個加薪係上年 4 月 拖到今年 2 月呀

人地一早加哂啦 聰明仔

好撚多五毛 扣帽子

拉完就梗係投贊成

講中左唔啱聽就五毛

咁其實個加薪本身就應該上年4月就加既....

比錢佢地打自己 唉 諗起都想死

認真討論咁佢有講錯咩？

仲扮咩啫? 和你影冇份分化?

泛民唔該睇路
其實你地做啱野冇人會屌

黑警累到幾十萬人無得加人工 拖足一年

其實泛民可以放心投贊成
投完會有連登仔護航
總之泛民就唔屌得

誰讃成警隊加薪，誰與香港人為敵

其實係要做文宣, 但唔明點解無人提

我覺得你講得幾啱
但啲人又話你係五毛
究竟我幫邊一邊好

加你老母

Peter攞料，
又係你條撚樣，
日日都見到你搞分化

但其實有好多公務員同ngo員工寧願攬炒，都唔想黑狗加人工
而且泛民點解唔可以投反對，並向佢既選民解釋，開啓民智？
次次佢地都比人夾住上，根本投左既票反映唔到大眾既意願
然後每次選舉又要含住投返比佢地

我覺得你講個個動議幾好

泛民可唔可以爭取獨立抽黑警出嚟

有邊個唔想加人工 ?
除左黑狗, 其他人 (HA, NGO 等) 份人工係應份加架喎, 仲要hold 住左 12個月既 back paid, 加上依家咁既經濟環境

文宣既作用就係要嚟對抗 敵人明顯追咬泛民帶嚟既影響

又捉到隻熱狗
又想屌我地泛民

其實佢地一直有做

你留意下之前財委會會議就知

但保皇狗就一直護住班狗咋嘛

其實真係有意思咩
佢地係唔會少左份糧老實講
甚至有可能今年都過唔到下年仲高多D補償返都未定

加佢老母

咁唯有拉布

其實講緊上年
你上年有無放無薪先？

其實財委會同立法會係咪同一班人嚟

其實如果再拖, 因為依個議案涉及 40 萬人
政府畀公務員甚至黑狗埋怨

所以我覺得保險波狗 一定會剪布

屌 點都過撚梗 仆街

..300億call齊馬...今次都應該會

大家可以block 5毛 同分化

開乜鬼呀
直接唔俾加薪
慳返啲時間訓啦

有得加梗係開心，但唔想同黑狗一齊加

同保皇狗否決 派 1 萬蚊議案一樣

一定會過
而 保險波狗一定會剪布

但泛民既動議就係唯一可以救到泛民既手段
同派 1 萬蚊動議一樣 , 要迫到全港市民睇住係保皇狗「反對」

呢個加薪 係其他公務員 包括你地最愛戴既消防救護都有份架

HI SIR!

仲未block鳩呢條Peter攞料？

呢個加薪係上年拖到宜家
而個數據係前年

審? 佢加硬架喎

Show Blocked User - 毒步下天

另一隻一毛出嚟了

其實加就加硬 分割唔比狗加更加無可能 不過照樣做個topic岀黎先 衰啲講 狗如果request加多啲我覺得反而仲大機會通過

好多NGO/HA當呢份backpaid係bonus/加人工
連登仔話D人寧願唔加都係吹
身邊好多打NGO心裡已經等得唔耐煩

一定唔批你分開動議啦

連登仔話寧願唔加係因為自己冇份姐

但你問我
我唔會係疫情時間公務員加薪

加啦 有本事用300億一半資金加比狗
全部行業得狗有得加人工
民怨仲唔一野爆炸

Show Blocked User - Peter攞料

其實係 不過上年同今年又反送中又武漢肺炎 都無乜mood
係最近會呻下backpaid未

死撚開啦屌你老母

仲要放左一個月Home Office Holiday
真係要做嘢加埋都唔知有冇10日

熱狗blocked

原本就應該8/9月審議既 仲拖咪連埋19/20年個加薪一齊審？

比五毛block

你究竟知唔知道熱狗嘅立場

佢嘅立場同你一樣

都係屌泛民

所以呢

Hello

熱狗

我響第個post block咗佢
一開呢個post全部都係佢

睇完呢個POST就知D連登活躍網民永遠只係睇TOPIC
詳細內文肯定從來冇FOLLOW過
個加薪係幾時既 唔知
可以無限期追溯 唔知
泛民已經動議過將黑警分開處理 唔知
淨係見到TOPIC關於黑警加薪就屌邊個唔做野 邊個寧願攬炒

上期會議陳健波已經剪埋布啦

巴打又見到你幾時死
都話我幾時都咁撐你

搞錯咗
佢係泛民守衛隊嘅同志
同巴打你一樣

你不推文係咩居心

哂氣啦
有邊年公務員加薪兩登無人開PO屌
次次年頭薪酬報告一出已經開PO屌緊

我都唔介意幫佢地做文宣
如果 泛民真係動議分割

我㩒錯多謝提醒
果然係有心人
繼續支持你

有冇命享係另一回事

支持我地泛民就得

跟住上班台一堆正苦工求職資訊/Offer 區

btw做乜唔推返自己個po
有時都要為吓自己着想㗎嘛

其實個topic 都夠誤導
除左黑警，醫護/公務員/NGO 都一齊加

憑咩加薪成班癈物

唔好一野ban落去話分化

自己諗下泛民抵唔抵屌

( Show Blocked User - Peter攞料 )
怨婦刷存在感

功能組別。 唔好分化

泛民投乜都唔應該怪責佢地
係你講錯定我睇錯

泛民早幾日咪投完贊成囉
功咩能組別

公務員撚表示本身都寧願攬炒都唔想比班黑警有人工加
而家賺左成個2月糧更加覺得唔加都無所謂

係 要小心
呢班友近排學識咗發表正常言論嚟洗底
有不少巴絲中伏
對佢哋往死裏打即可

三位大佬唔好咬我

你冇睇錯呀
泛登係咁

btw邊個巴打咁叻仔

加你老母呀加

自己用腦

因為依家文宣買少見少囉

li 個時候唔好阻你加薪啦。。。就來motorola

加俾佢地當帛金
btw 30000 thx

同幾十萬人作對， 9月點呀

究竟同公務員作對定同連登仔作對好啲

泛民拖咁耐係無政治智慧， disconnect公務員，NGO同HA， 但最終又反對唔到popo加薪， 兩頭唔到岸

佢要表達哂佢地要表達既野
係制度下做到幾多
布都剪撚埋啦已經
呢類POST開黎都多撚餘
黑警D暴行根本唔使靠呢D POST黎提醒

Sinthome 知更鳥一講香園圍就會唔聲你可以去撚吓狗

如果只係識死衝， 其實選個18歲中六生入去係無分別

加條毛

加你老味

反對呀 垃圾泛民

好多都無返工 中學雞
等坐監

要過一早過撚左
係泛民拉布先搞到依家

又係peter 你條on9 五毛

屌你老母 邊個投贊成/棄權/缺席都係鬼

屌 拉布 反對 乜都好唔好比黑警加薪
利 跟公務員加薪 預左今年冇 只要黑警無得加就得

唔介意一齊攬炒唔撚加

痴撚線 黑警已經好撚多錢啦
仲要比幾撚多啊 一人分10萬好冇

佢地覺得屌泛民就分化到

唔知泛民咩人咩
咁又點
我只要建制輸

Block 左人一定要講
好多 CD-ROM 都睇

加你老母 其他職系你唔加?

Block 左邊個人一定要講
好多 CD-ROM 睇

咁佢地會知

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

呢條五毛點會 block 人
佢要 mon post

財赤仲加人工？
唔好玩啦屌

一陣加完又話財赤
不如拿晒出黎派

就算投反對九月我都會照投民主派
小小5%同香港人前途冇得比
同班出左事既手足比直頭冇資格講
唔好俾人分化到民主派

今次整停加薪，到立會下一屆齊人，分拆左，其他公務員加番哂

加遲小小冇問題，就係要拆開先

擺明曲線

以前就難講, 去到今時今日, 我諗黃絲公墓員都肯定寧願自己冇得加都唔想曱甴有得加. 至於藍屍果班, 佢地就係咪都唔會投泛民. 我唔覺得泛民投咩票會令選情有重大影響

對公務員人無影響， 因為出年可以加返
但對醫管局同NGO會好大影響， 因為出年無得加回上年4月加薪

寧願唔加住lor 同佢死拖直至分開審議為止

咁咪迫議員分開審lor 即刻搞掂

因呢次加薪係講緊上年架
傻鳩

鄭松泰最安全，佢一定反對撥款

唔好認真討論啦
係連登世界公務員
係得紀律部隊同非紀律部隊
有d人仲話今年肺炎加咩人工

831

點迫, 依家係個19政府玩綁架

點解要比公務員加? 你話HA都話, 公務做過D 乜撚野, 助紂為虐

咁咪停一停先傻鳩

正式confirm peter 乜料個啲全部都係分化撚黎

無payback?

無記錯紀律部隊就算過唔到，都有得追補
而教師，醫護之類就真係跌哂落海

有得追㗎 唔使擔心

agger

利：公墓園

你上年交稅， 今年失業但政府財赤
預繳稅政府應該停一停先， 唔好還返比失業條友

公務員有， NGO， 醫管局無

佢地咪咬囉，況且我估佢地係想打低南亞仔（睇落算係連登公認嘅手足）去增強自己係連登嘅威望。你唔係好似南亞仔個種，佢地唔會咬你嫁。反而宜家對待佢地嘅最有效方法係不停係佢堆po到貼哂所有分化證據

停你老母
拖撚左成年啦

保皇應該會隔硬過左佢

出面加到boom boom聲 double pay bonus 係咁攞
公務員加薪？屌你老母！

正苦綑綁式議案唔屌
保皇議會橡皮圖章又唔屌

收皮啦狗,想加人工?你老母中武漢肺炎啦

財赤呀，減人工啦

我真係唔撚明
我每年俾十萬蚊税俾班仆街黎打我？

好彩我唔係狗

低層公務員表示等pay back好耐

因為你考唔到

成班cc仔以為呢個加薪淨係加俾警察

夠閪票否決咩
睇下泛民會唔會連扮野否決都唔做
直接投讚成

我係文宣組

民主派拖咗好耐啦

為反而反

所以唔好屌泛民囉

原來同嗰300億一樣
又係綁埋一齊

本身就可以拖死佢既
但係民主派之前修改左修改議事規則
下放左權力俾細會主席都可以剪布呀
呢D係自作孽

點都唔可以比班狗加人工

其實你有無睇新聞泛民咪試過囉

今年4月又話公務員應減薪
醫護 NGO 過4月無得back pay 隨時薪金大倒退
前線醫護做晒condom

局長30皮 back番~12k/月
成10幾萬
=連登仔1年年薪

嗚呀唔好呀

如果今年真係減薪 真係變相 打和 super

屌 有示威就加警察人工提升士氣
有疫症就諗都唔諗減醫護人工

引病毒入立會至得

佢地人工高私人市場你唔講 人地加埋都追唔到佢......

警察止暴制亂，應該加薪50%？

有冇計阻到